兩分鐘開喼，忘記密碼幫到你

試左又真係唔順號碼000 111 222 333都得
189 864 689 777都得
覺得好神奇，有冇人知點解

數字鎖拎電筒照下面空隙就知
會見到其中一密碼格唔同
如是者全部密碼都扭到同一個唔同位
再順住一set 密碼咁試
就會開到

想知原理唔係方法

lm